====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Car le grand voisin , la Sari de Christian Pellerin , veillait et voulait prendre le contrôle de l ' Arche et des collines , percer des fenêtres dans la façade de l ' Arche regardant le grand axe pour vendre plus cher les bureaux , réaliser un restaurant tournant au-dessus du toit , peupler les abords de l ' Arche d ' immeubles «virgules» dessinés par Andrault et Parât…
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

